一陣約咗ex睇戲 有咩要注意

分咗手兩個月 佢飛我 原因係淡
分手後第一次約出黎
利申絲

1

借啲個

2

3

4

去開房互射啦

約黎做乜

5

準備一個男朋友

真絲

去邊到搵 臨時臨急

記住佢射完你先好射

想復合囉

pm me ，我做開ptbf

推

你受約喎

收開幾錢

我想復合嘛

分手就分手啦 仲拖拖拉拉 佢搵你攝時間咋

睇77次？

其實我做緊ptbf既summer intern，最低工資

犯賤

想搵你打友誼波咋傻閪
睇死佢一陣睇戲黑媽媽趁機抽鳩你水

何必咁犯賤呢...對自己好d啦

大家都想復合???

睇定一陣被人放飛機 幾點有車番屋企

掟煲唔掟蓋，得閒做下愛

睇神奇女俠

中

咪送個西俾人插啦，
擺明呃蝦條啦佢

除非你好痕

記得帶藥

我嗰個已經有咗男朋友 好掛住佢 本身好嬲佢 宜家扔晒啲嘢刪晒啲相得返個銀包同書包係佢送 好掛住好掛住佢

睇完戲就走啦 唔會扑

之前同佢買落林宥嘉演唱會飛 ， 好想睇佢睇埋佢先分手

如果佢講扑完先諗復唔復合呢

樓豬係g 仲要免費果隻
睇死條仔氹下你又同人扑

岩，你唔肯扑跟住佢調頭走果下你就會追翻佢求佢屌

準備塊閪比佢屌就得

好明顯鳩痕啫

射返幾Q先

就算你俾佢扑佢都唔會同返你一齊

好自為之

佢唔會氹我扑嘅 佢唔係啲咁恨屌閪嘅人

咁唔俾佢扑又有咩要準備

價格表

貞操帶

係唔係溝唔到女先搵番你咋 唔好咁犯賤啦

咪係 咪撚做佢隻兵

點樣反收佢做兵

應該點樣捉心理

唔會咁賤講到咁呀

試過 開頭好撚緊張 睇愛情片 睇完之後行咗陣街 但係大家都冇咩交流 我好想同佢講好多好多野 但發覺依家嘅關係咩都唔係 就好撚心痛 咩都講唔出 之後各自返屋企 然後就沒有然後了 自從嗰次之後都冇搵過對方 都係我約佢先 原來我唔搵佢佢就唔再搵我了

仲未睇咩sosad

買飛

你都俾佢食住，無得捉心理

由朋友做起 佢肯出黎都係肯同你做朋友嘅表現

睇完啦 冇下場 睇完直接走

同佢等入場果陣面對面傾咗陣閒計 發現佢唔係好敢望我 姐係點

唔敢望你個人定唔敢望你眼

唔敢望眼

唔係咁開心啊？

R痕姐

一啲身體接觸都冇 毛都掂唔到條

溝返佢 等佢現任戴綠帽

直接吊啦

帶套

免費雞

可能佢覺內疚?

你個名

好中，好多野想講，
但對方已經唔係你情人，
曾經可以咁親密，而家企側邊但好陌生
結果都係無開口
揪心既感覺

又唔係第一次

佢分手嗰陣都話覺得對我唔住

係呀 琴晚好想攬住佢 不過知自己唔攬得 最後就頭也不回咁走咗

…可能今次都係因為內疚先出黎

有冇得逆轉呢個局勢

最慘係會係閒話間大家都唔小心講起以前啲野 嗰種感受真係

無… 唔鐘意就係唔鐘意嫁啦無得勉強
就算你做乜都係咁
變sp 你都唔想啦

哇 如果佢同我講佢宜家嘅感情生活 我應該會喊

佢想我都唔肯啦

佢分手嗰陣已經話做翻朋友 話明唔會唔覆我 但我我做唔到

咪撚哂時間 分手 分得一次就有第二次

朋咩友啊…假嫁

你快啲識個另一個 等佢知你無左佢都好開心

有冇hea覆你/避你？

我都冇同佢講過想復合呀 做朋友已經好好

佢會唔會專登係你面前扮幸福咋 我都會係我ex面前扮好開心

唔想搵水泡呀 遇到啱嘅先算啦 我都有扮到我過得好開心 不過有苦自己知啦

想復合好簡單 捉住佢咀埋去 同佢講好掛住你 你既味 你碌j 實得

佢一定會推開我

有 通常我問佢野就答 但次次都變咗我結尾

根本佢分手嗰陣講嘅咩唔會唔覆你做返朋友都係假 佢最開心係你唔好再搵佢

米73毒撚 平平地收你1蚊象徵式
有意pm

其實心入面好清楚 只係唔想承認 好痛

你自貼等我睇下圖先

我見佢覆我冇以前咁密都好心up 後來我決定hea覆同唔覆佢 就會睇落個勢冇咁卑微 你都加油 一齊move on

有人追你咪唔揀佢 分過手再搵番心裡面點都有條刺
冇既咪比多次機會自己同佢

R到上人地老婆張床到？

你約？點約？

賽後報告？

絲打 我做你ptbf
唔洗收錢
我tg id:molamolaa

岩啊…俾自己留翻啲尊嚴

有人追我我最多都係得頭兩日有心機同人flirt 之後就真係hea覆/唔覆/唔理人
我都想至少試一次睇下自己仲有冇機會再同佢一齊

直接問佢睇唔睇神奇女俠 佢問幾時 我話你答咗睇先答你幾時
跟住佢就話咁睇囉

有咩package

毛都掂唔到條呀

放低咗未

距離上次睇戲後已經斷聯三個禮拜 感覺有好少少

今日復合 原因係痕

你暗示佢今晚帶套扑，然後除套插住口爆佢。咁當然要用陰力拉條撚出黎引佢追住條撚咪鬼整污糟地方。

我成日都忍唔住搵佢問呢問路

你痕定佢痕？

你EX心諗有免費_扑無理由唔扑

唉都幾羨慕女仔會搵返EX
我都想佢搵下我

越問越傷心

隨意

我都羨慕有男仔會羨慕女仔搵返ex
我都想佢想我搵佢

扮我男朋友得閒接我放工放學有冇得諗？

咁仲告唔告呀？

紋哂身 大家都知咩事啦